新年第一PO

無論你肯街過,屋企過定旅行過

單身過,情侶過,定同屋企人過

入黎留言既祝你2018事事順利

23:59:59

Fail